一人一個愛自己的表現

發覺成日對自己太刻薄，已經唔識得點樣愛自己。

可唔可以教下我

打丁

愈打愈空虛

食好嘢

做運動令身體好啲

薄自己好，做啲會令自己開心回味既事

呢個好，不過維持唔到好耐

例如呢？

唔睇wts 3日

唔識享受。。。日日起到等人message

忍唔到唔睇

如果唔係ex? 係一個好愛的人，但佢唔太愛我

食橙

已經好忙，但係專心唔到，成日想佢覆我，搞到咩都做唔好

尋晚食左

唔係唔太愛 係唔愛
表白完佢話想做朋友 然後會約你食依樣果樣 又講明下次食咩做咩 佢一大班朋友
你就差唔多得佢 想走又唔甘心 心諗佢可能有一日會鍾意我 然後同你講鍾意d咩男仔聽到好似用刀插你咁

太幸福嚕

做自己鐘意既野

巴打，比你拍到拖，又係會有其他sad野。唔好太鐘意人

希望你代入到依個場景

如果我鐘意既野，係要人放棄一d佢鐘意既野呢？

如果你有興趣 eg 做運動，煮嘢食，影相等
可以再了解多啲 eg 煮唔同國家既菜式，影相就了解唔同既景用咩唔同方法影有唔同效果

又或者去個旅行，要自己去，依個好重要，唔好跟團

唔理你計劃好行程定係去到先隨心玩，但係適當既自由同放鬆都好重要

若果你話好難忍手唔開wtsapp，佢要覆你點都會覆你，唔駛幫佢/幫自己用藉口去遮另一個藉口啦
三日唔得就一日，一日唔得就半日，耐咗你就會慣，或者多啲同唔同既人wtsapp慢慢你會冇咁在意

斬纜啦

所以先上黎搵大家傾

唔好上連登 而家即刻瞓

咁你簡，繼續定走？

想去旅行就去
買自己一直唔捨得買既野
想食乜就食乜

令自己忙d，走出傷痛

多謝你 我都想學下影相，黎緊會去兩個地方，雖然係跟學校，但係都有小小期待。

對住塊鏡講你好靚仔我愛你

要溫書

Forgive yourself

會，但係我仲好鐘意佢

我又冇咩想買 刻薄開冇咩物慾

點解ar?

Enjoy

除咗屋企人之外，如果連自己都唔愛自己就好慘㗎

巴打你好明我心

踢爆

我成日都諗，被愛的感覺，可唔可以用自己的愛黎代替

我唔想輕易放棄，我都明去到最後，我應該會心淡，但係呢一刻，我仲未想咁。。。

sor 絲打，咁你最後點？

其實係咪，佢唔在乎，段關係已經可以完？我做咩都冇得令佢改？

最後都離唔開分手。。。我唔想咁

犯法以外，想做咩就做咩

如果可以，我都想，咁就簡單得多

食啲你以前唔會捨得食嘅野
買野一樣

裸體瞓教

我想另一半愛我多d

搵份工

我唔係呀，係酒店hea緊

如果感覺冇變到，只係佢唔理解我嘅諗法呢？

冇得想

等緊offer

瞓教

愛情真複雜

試過，冇特別

我係咪冇得做任何野？

暗示下囉

有冇認真大家拎出嚟講

如果唔溝通係冇意思

亦都唔可能強求既改

有啲嘢係改唔到的

但係要俾佢知你既諗法
同埋了解佢既諗法

唔好再為人地而活

如果我做晒我要做嘅野，佢都係冇改變，我就唯有認命？

有心理準備

其實都拍左就兩年，我仲係鐘意佢，但係佢做好多決定前，都唔會理我唔鐘意。 同佢一齊都真係開心，但係見唔到佢嘅時候，我就冇晒信心

睇子華

之前睇個佢套前度，法拉好正

放縱下自己，比自己發下癲
利申：頭先病發

點解病發ar?

我沒權終止見面 只因你友情依然

我明！鐘意的對象當你朋友，其實真係好灰

仲要係好朋友

直接斬死我

我果時係直接表白，跟住收自己皮，因為佢都唔鐘意我，我都冇謂再辛苦

因為同你好傾 跟住成日搵你食飯去玩
介紹其他女仔比你果下先最酸

咁你個post名就唔係咁改啦

早訓

有時做決定嘅時候將自己放係考慮因素嘅首位？冇必要成日睇/諗自己咁做 其他人會點點點

頂唔順就同佢講la

就係知唔得，先想問下大家，愛自己的方法

係 你真係好明我宜家的情況

好難做到，我係d，會諗其他人感受而行動的人。不過我會試下，多謝巴打

因為懷有一絲希望 覺得有一日佢人日鍾意我 所以唔敢亂郁

加油巴打！同時做下其他野，分散下注意力，令自己冇咁痛苦。做好自己果part就算，其他野交比個天。佢係鐘意你嘅，就算打風都吹唔走！

delete 晒同佢既對話
再封鎖晒可以同佢交流既野
避免自己忍唔住搵佢 過多排會好返
愛一個唔愛自己既人唔係偉大 係盲目

佢就係唔鍾意

苦笑緊 絲打你宜家搵到愛你的人未？